有冇人係未grad到 但係照返住full-time

仲差一個course下個sem先開
諗住齋讀一個course
有公司出左offer一月返工
但係冇同公司講
洗唔洗同返公司講